想出部iphone X +iWatch 新上台

新iphone xs 出左 出 iphone x 有冇新既減價優惠？
想出部256gb iphoneX 10gb data 4.5g speed
加隻iWatch 42mm series 3 LTE
如pm 請比詳細價格 thanks